油卡 大星星 減2.7

明興 有冇手足用過

有冇賽後報告

本身大星星自家油卡已經減$2.5。仲可以連油券$400送$50。

2.7 真心唔吸引

但400-50 油卷好難先拎到

我都想換卡，我果張大星星頭半年2.8 依家變返2.3

另外想問 400-50 油卷 係同佢買400蚊現金卷送50？

自家油卡俾現金 定係月結？

巴打 減2.5係每日都得 定係要逢星期幾？
另外加德士油券係問佢攞？
我喺商場淨係見到shell

大把，依家the one 任拎

Thankyou巴打
大星星逢星期幾減2.5?
有冇好似esso咁固定2,5減

-2.5仲可以用$400送$50？
早一兩個月問職員話唔可以同時
只可以-0.9果時用

呢張可以用邊張油卷

要用紅色個張，經油站拎表申請。
綠色既車隊卡先唔用得。

月結

而家邊有減$2.5。

三大全部減$2.3。大星逢星期六減

唔該曬手足

星期六去大星攪埋張紅卡先

有咩文件要帶埋去？

我用果張coupon係要指定用某信用卡簽賬既關唔關事？
Thanks ching

hsbc個啲都唔得紅卡。

你用紅卡就唔可以用Credit Card 畀錢

可以，銀行過唔到數就用信用卡交

講緊同現金卡咁可以直接碌卡計消費。

大部份卡網上繳費都唔會計簽帳積分

我用 aeon 同痕身都有分儲喎，最近先用積分一炮過換咗千幾蚊油劵，折上折上再折，好正

計，我e banking 交320 都有現金回贈

The One 任拿喔.....

大陸銀行？

就算 hsbc hangseng 都計繳費
不過每個月只計10,000

今日先寄左張紅卡申請form
一般要幾耐先批，問油站個阿姐好似乜都唔知咁 , 問佢要幾耐先收到張卡，佢好似求其答我起碼一個月啦
有無巴打有經驗